[PREVIEW圖有D核突慎入]PEWDIEPIE話新片夠100萬LIKE就會出DISSTRACK屌鳩中國政府!!!

開POST呢一刻51.2萬人LIKE左

仲差一半

PEWDIEPIE係全世界最多sub既youtuber

唔該一人一LIKE

liked

Liked

1billion 定million
我聽到billion

即like

但係one billion thumbs up 10億大佬

屌我都聽到 1 billion , 邊到有可能

我都聽到1billion
利申 轉咗五個acc like 架啦

真